你哋希望激烈咁輸，定沉悶咁贏？

畀相信美國會幫香港既人睇，我知道有人會話靠自己，咁請你返出去。

老實講美國想過一早過左啦

激烈咁贏

咪撚再叫人休息
而家停就收得皮

陳雲根自己沉不住氣
耐不住唔出FB post既寂莫

樓豬肯定係弱智 連登就係成班好似你呢D垃圾左膠 書又唔讀 歷史又唔睇 一日到黑係度叫人咩都唔好做
唔識美國歷史 唔該最少都睇下美國係點幫沙特先啦 白痴仔

垃圾藍絲lvl指點江山大局觀

拉

由頭到尾都淨係諗住靠晒人 假手於人 呢個係心態問題 再者人權法案立左就當贏?會唔會太撚天真

又係呢啲二分法偽命題
點解一定係得兩種結果呀？唔可以有第三第四第五種嘅？

on9樓主

靜待到2046

拉

一停就集中營
唔會再有命活到2046
戰死都仲有啲尊嚴
樓主可能未睇過集中營嘅人點死

咪再撚城邦狗，佢地已經好慘

收皮啦仲諗仆住靠外國
佢地為利益架咋
最多咪譴責同聲援
有乜野實際幫到你

如果真係有agenda
參議院過左
侵侵都可以拖住唔簽......

唔係港人沉不住氣係共產黨強攻中大
唔撚反擊唔通企起到等死 自焚謠言都出撚埋就係想好似六四咁隨時燒撚死中大生之後沖d灰落水當咩事都無發生過 然後歷史任佢寫
依家國際媒體d報道都好撚鬼 隻字不提攻城 reddit頭板d post又唔見哂
好撚驚連外國新聞都比中共收買左

宜家唔撚應該停 係要食住個勢

人地槍頂住你頭㗎啦贏咩撚嘢 沉悶咁死就有

所以唔知點解仲有左膠叫人停,可能又係收咗錢
一停我地全部都會死

呢一刻我覺得政府驚緊
前幾日林鄭都夠膽出力譴責，雖然無用
但今日記者會都唔開，佢怯緊
爭取五大訴求

U.S. senators push for earlier vote on Hong Kong rights bill as violence in the city rises. Under the collaboration of the communist driven Pan-Democrats, Hongkongers fell into CCP's plot and spoiled President Trump's schedule on China. Trump plans to coerce China to sign the trade deal and weaken China's economy and strengthen Hong Kong's economic foothold first, before he comes back for Hong Kong democracy. At the end, it's prosperity and democracy for Hong Kong, benefiting also the international community here.
I am isolated by the red press in Hong Kong. I have advised Hongkongers repeatedly on this: to raise the American flag, trust Trump's administration and refuse to act on the provocation of CCP. Without a single ounce of political tact, Hongkongers still reacted to the call to the streets and pretended to fight with the police after the police allowed one killing case and one rape case to be released to the press, made up a scene of well-spread riot and ruined their own future. Sacrifice of lives, perhaps for nothing, or for more sacrifices to come.
The Senate works on Realpolitik while the Congress works with populism. That's why USA's bicameral democracy beat the USSR thirty years ago. But this time, may not. Hong Kong is no West Berlin. It's east Berlin. Be realistic my American friends, the fall of Saigon will probably come to Hong Kong, because the American committed the same mistake to choose the communist-backed representatives here. This time we will produce no Stallone for Hollywood, sorry.
With the premature passing of the Hong Kong rights bill, CCP with play political trading with Trump and bargain on trade concessions with America. And the Chinese curse of human rights diplomacy in the days of Clinton and Obama come back to Trump. By shifting the original schedule, Trump may end up saving an East Berlin in Hong Kong, make himself the largest joke in American diplomacy.
You can't find political stupidity of this scale anywhere else in the world.